恒指升緊400點 股王騰訊升緊3.8點

股王喎

燈

冇做股王好耐喇

垃圾都叫股王